[香港法律已死]第六十二條 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的， 適用本法規定。

第六十二條 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的，
適用本法規定。
第六十五條 本法的解釋權屬於全國人民代表大會常務委員
會。

尾機到